一齊俾d 掌聲新任警務處長鄧炳強

冇佢咁on9出實彈攻打大學，人權法都冇咁快通過，香港歴史中呢條友個名一定臭過豬閪

懵炳強

in 港共we trust

法案正式在兩院通過！！！

推

由於 鄧小黑 坐正, 黑社會坐大
香港人要小心 佢會再重演 721 831

要有定心理準備 時刻提高警覺

跟我一齊嗌

懵炳強
懵炳強
懵炳強
懵炳強

但強哥理大一戰，收網拉左千幾個精銳勇武喎

今晚真係真係要小心
元朗鄉黑有佢加持會更惡

i say 懵炳 u say 強！

強仔 On list